有冇巴打用開防水噴霧？

有冇巴打用開防水噴霧
之前爬過文 話Columbus amedas 性價比高
但我見佢主要都係話噴皮多
其實可唔可以噴係d 棉布 衫 褲到
因為遲下會去旅行行山 驚落雨d 水會漏入衫䄂褲腳 成日就又濕又凍 想噴下入面件棉質衫 再加條褲補下防水
另外都睇過隻liquiproof 可以噴衫但好撚貴
3M 隻思高潔又好似廢廢地
求巴打推介噴霧噴衫

Liquiproof我覺得暫時最好

點解唔直接買件風褸係面

Liquiproof 噴咩都唔會白化
只係噴3M 反光料有漬, 避開就得

點解唔噴落自己到